估唔到自己都會有long d嘅一日

男朋友就黎飛番去，有咩要做或者要注意
一直冇諗過自己會long d, 4個月希望唔會太難挨

無咩可以做
所有野整定

一齊左冇耐

4個月姐
只要雙方都有心一定冇問題
最怕係是但一方覺得攰唔想頂落去
咁就會玩完
我就係過來人

巴打你幾多個月
好怕有日wts得番一兩版 唔想就咁完左
走之前畫幅畫俾佢 希望佢望到會諗起我

條女都去exchange 半年 點竹廿

算

一齊取䁔

Long d左三年半
每日都傾計
直到有一日佢話鐘意左第二個

俾帽佢戴

三年半 巴打好勁 你意思係每日skype定wts傾計，我諗住一星期幾日skype 其他時間wts 不過都要個人自律 ，唔係都會俾人帽

屌仲以為係我女朋友

又係一齊無耐 long d4個月

其實都係講大家有無心維繫 唔好亂諗野同控制欲咁強大家都會好過好多

淡左 ？

自己本身都唔係會亂諗野嘅人 不過long d 間唔中都會擔心

擔心係正常 但唔好比太多壓力佢 讀書已經好撚煩

4個月好快嫁姐 唔會有事
除非對方一早想分

大家讀緊書都明白果個心情 自己本身果科都好chur 希望佢有時間就應下我

多謝巴打

對方成日都消失咗 搞到我係度單機
睇黎就黎完了

會唔會係佢太忙 或者諗唔到點接？ 唔好諗咁多野 可能過一陣會冇事

四個月就呻
我同女朋友四年了，佢翻黎就準備結婚

第一次long d唔慣

Lond d最忌日煩夜煩，係唔係都質問再唔係就話你變左
有時真係有野做緊覆唔到，之後就分左手

4個月好快過 你地兩邊都要做多啲野令對方有安全感
一年前我都long d咗年半
樓主加油

Facetime 多d